SH 撚全面收皮 止蝕撚全面進場

strong hold 既手足今晚可以收收皮先

留名等睇

比番啲錢我

我唔玩喇
比番啲錢我呀

入返百令手SQQQ 吸返金先

轉頭左一巴右一巴

今日做空唔會輸

SH撚又贏

樓主目的達成